恤衫度身訂做

黎緊返intern，想做幾件裇衫，有咩推介？
窮丁 ，預3-400蚊一件
budget 會唔會太少

push

自己整啦

Push

高手

如果身材正常，其實去zara買件恤衫，加$70改手袖都ok啦

300-400一件裇衫可以做到好靚了 尖東有間唔錯

求名

唔介意遠直接上羅湖商業城西裝鋪整
100RMB左右，幾多布料選擇
仲可以用自己帶去嘅布整

小弟無回鄉證

推，返工撚都想整幾件

非打手，中環jantzen造恤衫出名快+質素ok+唔貴($300幾)

巴打可以上網search下其他人對佢的comment

去日本買恤衫都幾好
不過當然無訂造咁Fit
但啲款就真係好多變化